{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-garden.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 가든 호텔"
    },
    "text": "ザ·ガーデンホテルはソウルの敦化門路11ナギル63に位置しています。 当ホテルは3つ星の客室と庭園、共用ラウンジ、テラスなどを提供しております。 宗廟からは歩いて3分の距離、明洞聖堂からは19分の距離、房山市場からは1.5kmの距離、昌慶宮からは19分の距離に位置しています。 当ホテルは無料Wi-Fiと共用キッチンを提供しております。 また、ビジネス サービスやランドリー サービスもあります。 近くには昌徳宮、広蔵市場、曹渓寺などの名所があります。 最寄りの空港は金浦国際空港で、有料空港シャトルサービスをご利用いただけます。 当ホテルはソウル中心部から1.6km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルはソウルの敦化門路11ナギル63に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルの星の数は何ですか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルは3つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルの近くには昌徳宮、広蔵市場、曹渓寺などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのくらいの距離に宗廟がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルから宗廟まで歩いて3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのくらいの距離に明洞聖堂がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルから明洞聖堂まで19分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのくらいの距離に房山市場がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルから房山市場まで1.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのくらいの距離に昌慶宮がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルから昌慶宮まで19分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのくらいの距離に最寄りの空港がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルから最寄りの空港である金浦国際空港までの距離はご利用いただける有料空港シャトルサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのくらいの距離にソウル中心部がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルはソウル中心部から1.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルは無料Wi-Fiと共用キッチンを提供しています。また、ビジネスサービスやランドリーサービスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 517
    }
}